大佬，當我求下你地，聽日點都要齊人，見下美國議員

成個集會真係要終極和理非
星期一，七點遮打齊打Jer

推

推爆

重現616 200萬香港人

Ok

自己香港自己救

聽日有不反 有美國參議員

黑警唔敢郁

出黎企係度就救到香港

黑警而家各區瘋狂亂捉人希望聽日少人

————————————
10.14遮打見

有不反對通知書

請連登外廣傳

Print定美國旗

Push

We are not alone

愈多人愈安全，又合法

O say can you see, by the dawn's early light,
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming,
Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched, were so gallantly streaming?
And the rockets' red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there;
O say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?

要去！